【大行報告】大和料地產股派息穩健 首薦領展

香港經濟持續受新冠肺炎及社會動盪影響，券商大和發表行業報告稱，在評估公共衞生事件及香港持續面臨的宏觀層面的不確定性後，認為香港地產股盈利可受承壓，但行業維持股息的能力仍然穩定。

大和指出，地產股派發股息的意願將成為關鍵，該行料地產商即將發表的派息的披露將對未來該行業的市場變化趨勢提供指引。目前大和重申對該行業的積極看法，首選領展房產基金(00823)、陽光房地產基金(00435)、太古地產(01972)、新鴻基地產(00016)及恒隆地產(00101)等5隻股份，均予其「買入」評級。

大和認為，受公共衞生事件影響，部分地產股即將公布的業績將錄得虧損，而所有香港地產股的資產負債表將會受壓。

大行要出貨嗎?

1113 ok

大行都頂唔順想走了

信佢就食得屎，連續幾日破百日日起屋企，點升

又水人買隻垃圾

大行又係時候要散貨

宜家$43其實好抵，可以搏升返兩三蚊

無乜野心喎ching

仲點會期望隻1113半年內可以升返去武肺前嘅水平呀?
基本上呢兩個月都係42~49蚊上落，根本升唔穿50

不過呢幾日連100天都跌穿埋，如果之後幾日喺42,43水位企得穩先考慮入

無叫你低位吸納3988 算有良心啦